有冇人覺得上得蓮燈多會變gay?

無辦法
上得蓮燈多覺得所有女人都係雞
唯有鐘意男人

有冇上連登都係gay

全部都係基